有冇人未訓入嚟吹下水

訓唔著，身邊好多煩惱想死

睇吓叔叔幫唔幫到你